有冇人聞到秋天陣徐

次次聞到秋天氣息都不禁諗返起舊時中學返學嗰陣
一轉眼就咁多年前
年紀係大咗 但成就也不過是零

係呀
秋天真係好正
心情都好啲

熱到閪邊忽秋天

出門口嗰陣好涼好大風
仲有陣味唔識形容

係 唔知點解一秋天就會諗起中學返學

但已經無之前咁涼

最陣冬天
有夏秋就夠

9月中已經聞到 但都仲係好熱 記憶中好似好耐都未試過9月就聞到秋天既味道
希望今日冬天真係會凍

陣秋天味真係好撚正 有陣植物嘅味
唔識點詳細形容

係！！就算未係好凍 聞到陣味都好爽

好想快d到冬天

好想脫罩瘋狂咁索嗰陣味

細細個嘅秋天最正
真係有秋涼
再大啲可能秋天都無埋

係霧霾既味ja

有陣陣風

不過都仲熱到仆街

我淨係聞到D 臭汗味陣徐

想畀一百個正皮你

會feel到個人乾燥咗
唉 好掛住中學

真係秋天最有feel

熱撚到PK呀仲

中學集會
暗戀女同學

中學秋季旅行

聞到想落雨陣徐咋

聞到 今朝超身個感覺好秋天 好正

真係喎
今朝早出門口真係feel到果陣秋意

夜晚涼左啲

然後夏季加冷衫

完全明… 明你講邊陣除 同埋都係一聞到就會諗起中學

終於有人明就係講緊依個feel
唔係講緊熱唔熱涼唔涼

我都係✌🏿✌🏿

其實最正係唔洗開冷氣既夜晚，然後七點零鐘起身，第一件事係聞到同感受到秋天既風
成個人都精神哂，心情都開朗D

夏季加校嬲
再yip個袖上去
同得夏季冇分別

一落樓聞到嗰下真係想除罩用力倒抽一口涼氣！

同感，掛住中學

唔係秋天味，係濕度低乾爽咗嘅感覺

其實琴日已經有秋味

如果係夏天的話會好濕焗㗎
今朝無的

你哋有得去旅行咩秋天

好青春 早會仲要偷𥄫

轉季流鼻涕流到仆街

涼少少d女就著晒黑絲

個陣涼風加青草味

秋乜春 仲係熱到仆街

我以為得我係咁
一到秋天就唔知點解好懷念中學時期

唔知點解冬季條校褲特別好著
所以我會夏季衫+冬季褲

躝啦屌你老母爛臭化閪夏天

郊野公園，中學畢業就無去

秋天該很好你若尚在場

哥哥！

出post前我都以為得我係咁

一起捉緊夏天的尾巴

有巴打解釋過陣秋天味係因為北邊地方啲風吹過來.
唔好既野來

今年疫情成個香港都少左人同車
所以真真正正未到中秋已經感受到秋意
事實證明香港真係太多人

係 就算天氣仲係熱 都聞到

同fd講佢地係唔明咩係秋味

今朝凍醒咗

今朝起身feel到

又到多愁善感嘅季節

秋天真係好正～

屌啦諗起就嬲，呢啲季節有時好冷
仆街教畜唔俾人著褸
屌你老母教畜自己著到暖一暖，學生就唔俾著尤其係冬天唔俾着牌子嘅褸，有咩褸係冇牌子

啱啊特別小弟當時重係肥仔一個
預著秋季仲有得着短袖爽爆

最中意出門口個刻感受
但而家帶住口罩聞唔到

仲以為你屌我

一朝早有風 啲風吹埋嚟涼涼地
心情都好啲

我都聞到

我中學啲人都係

秋天會令人懷緬過去

著開u記

咪大陸工廠陣味囉

今朝一出門口已經覺得好爽
雖然仲係好熱 不過唔焗好舒服
要好好珍貴呢啲秋高氣爽既日子
一年都唔知有冇五日係咁舒服

朝早行出街會有好強烈秋味 唔識點講 但好舒服

我個ex話秋天有陣味 不過我從來未聞到過
不過依幾日的確有秋意

最鍾意秋天 最好全年秋天 又或者秋冬都ok

秋天傍晚果陣味係最正,果種特別既感覺形容唔到出來

年年都聞到，有一種滄涼嘅感覺

我都覺,有種莫名既孤單

秋天總係令人思念從前

好正，諗起細個秋季旅行

係 唔知點解一到秋天就諗起中學

通常聞到味嘅人都有鼻敏感

今天暖風吹過亦有點凍

我冇啊

以前秋天分手 有一大陣涼風吹過黎
個刻感受到咩叫做秋愁
自此每年秋天都有傷感回憶

最中意呢陣徐

今日真係有陣秋涼 有口罩就聞唔到秋天味
以前都有問過fd 得一個同我一樣聞得出

就快中秋嘛

聞到d空氣乾左d

琴晚啲涼爽秋風吹入屋企好舒服
乾燥清新嘅涼風令人心情大好
即刻想打10次飛機

秋天該很好

頂 又真

涼涼地

同你相反，以前秋天都係處於曖昧期
所以每到秋天就有個種感覺

係清新草葉嘅味

秋香

中国製秋風

好舒服嘅天氣成班去玩 諗吓都好有feel

秋天屌閪 好撚正

朝早有

今日朝早有少少涼意

今早出門係涼左小小小小

我剩係諗起上年就係開始轉涼嘅時候局勢開始升溫

有 今朝聞到
D風有陣秋天既味

每年最想交配既季節就到

緩緩飄落的楓葉想思念

秋冬好正 氣氛又好 又慳電啲唔洗冷氣
好憎夏天一出門口幾分鐘就爆汗

今朝返工已經feel到有d涼

有
呢幾日都唔願起身返工
諗起唔願起身返學的日子

秋分都過咗 要有秋味啦

起身喉嚨好乾
鼻敏感開始黎料

望標題我以為又係啲股票po

我身邊啲人都聞唔出好奇怪
利申無鼻敏感

就黎冇腳指睇

最鐘意冬天

成個天氣好撚有FEEL

得早晚有少少秋天feel
10點-6點都係熱到隻狗咁

即刻聽番首歌先

失戀揪心嘅味道

日日落雨喎

夜晚聞到

唔係真係涼
只係朝早開始會有小小涼意
到下晝都係熱到閪
夜晚都仲係濕luplup

係 唔知點解一定會諗起一啲嘢

唔知關唔關支那停工事，感覺今年天氣正常番好多

我明，我問過啲朋友先知唔係人人會感覺到轉季嘅氣息轉變

有呀好正

會諗起小學個操場個地下物料(好似公園用果種) 會有陣味

我都聞到，exactly 今朝出門

未喎

通常立秋之後就會聞到，不過9月1號以前一開學就感到秋意，所以會諗起中學生時期。

今年算早涼咗近幾年就算10月頭都同夏天冇乜分別

個感覺咪就係唔想離開張被

之前12月都仲有酷熱天氣警告

一有少少秋風就諗起以前晨早流流返學俾啲秋風吹住黎行個畫面 勁鍾意秋天

四季分明真係好正

然後突然今秋

一聞到陣秋味就會諗起中學學校旅行

望望身邊應該有已盡有

仲一定係bbq

枯葉味, 開始乾燥乾爽, 少少微風

細個仲分明 真係有個時期係
著薄嘅長tee

係 之後個冬天勁短，但又勁撚凍，得幾度

我個鼻話我知秋天到

啲紙巾用完一盒又一盒

咁依樣4季都唔想

搬左之後好似聞唔到

中共停左半年工 氣候正常好多

每次同啲朋友講夏天秋天有陣好特別嘅味都無人理我
要教佢地聞
好正啊秋天陣徐真係

想知點教

夏天比狗屌
夏天係最撚垃圾既季節 沒有之一
夏天死全家 屌你老母！

tko秋意好濃 一開窗就聞到 好舒服

市區完全得廢氣味

春天先係
濕到pk Dllm

前幾日去踩單車聞到
勁好j，係咁索

我明你講咩

去格肋底度索下

因為秋天開學 好似係

原來咁多人都係咁我都係一秋天就諗起中學，唔知點解，真係有浸除，同中學回憶好夾

完全同意
夏天真係好撚垃圾

我反而調翻轉
雖然冬季好熱
但靚過夏季好多 再加條tie
所以我死都著冬季 直到冇得著

以為自己開post

氣氛特別浪漫 痴住另一半都唔怕熱

30度秋天, 28度冬天

秋風即使帶涼 亦漂亮

真係唔知點解有陣回憶味

有
尤其係夜晚
感慨又一年了

乾燥果隻feel黎，濕度無咁高你呼吸暢順左所以感覺特別明顯。

我無另一半 但都好掛住同ex個幾個秋冬天
佢仲話好暖 好似個人肉暖爐
因為我真係好容易出汗 可能血氣好成個人都熱底

btw祝你幸福快樂

秋季旅行

一早一晚有啲秋意
之前中秋都仲熱到死

秋天味

Btw今年係咪早咗？
記得前一兩年都係要10月中後期先聞到秋天嘅味

屌 終於有人有同感 識咁多人從來無人知咩叫秋天陣味每次聞到依陣有少少枯葉味都會諗番學生時代

正一死教畜

其實我地先正常. 你地聞唔到野?

個人爽晒

係聞到
睇返月曆真係前幾日就到左秋分
d時間都幾岩

一feel到啲秋風就會忍唔住喺條街到傻笑

今年秋天好似早咗，朝早起身就聞到陣味
個人精神啲又舒服好多

係正常返，秋天就係應該咁上下時間

我嗰間街褸都唔畀著 著都淨係可以著入面

朝早起身feel 到秋風

係時候要聽番首 楓

有咩問題
PE堂都係短衫短褲

凍到著緊風褸喎

陸運會

秋天味

* 6點幾已經夜晚
* 有啲風少少涼

係初戀嘅味道！

有風吹埋黎 個身震一震 都又未去到凍

冬天好sad

連我屋企人都話做咁多年人唔知咩秋天味

唔熱啫
未到涼

秋天該很好...

次次秋天都諗起中學陸運會嘅feel

我個鼻準撚過天文台 一轉季就會敏感
最近鼻敏感到仆街 應該真係轉緊季

我反而冬天會諗起細個驚賴床遲到 會著定底衫恤衫訓 一醒起身著埋條校褲就出得門口

Same

我成套校隊著嚟瞓

訓醒企係窗邊會吸多兩啖
帶左口罩落到街乜都聞唔到了

我都聞到 唔知點樣形容
但係一聞到就會諗起番學

尋晚訓覺終於唔洗開冷氣

香港撚有冬天咩

今日好撚熱

好有feel
諗起中學時期

仲熱撚個豬西 秋條撚咩

我嗰間冇限你幾時轉夏季冬季，冬天著短袖，夏天著長袖都可以
嗰時成班高form，特別係中5中6，長期都會著住冬季長袖，因為靚好多
夏天熱一熱都要著住長袖
諗返起覺得好青春

識聞春天，秋天唔得

熱撚到仆街

大陸啲廠復工咪有陣徐

秋天就諗起中學嗰時 好多回憶湧上嚟

其實點解十個有十個聞到秋天陣除就會諗起以前讀書

朝早出門有乾爽秋天嘅味道
中午變返夏天
晚上開冷氣到冬天咁打邊爐

今日26-31度啊
咁細個就腎虧

係咪因為支那工廠收咗成年皮
今年秋天嚟得咁準時
中秋有秋天氣氛
真係唔知幾多年未試過喇

秋天世界得一
夏天俾狗屌

會諗起中學陸運會
同d囡囡曖昧既感覺

想趁呢個機會，同各位手足（無論你哋依家喺邊度）講一聲：

秋天該很好你若尚在場

秋風即使帶涼亦漂亮

雖然可能有手足聽唔到，見唔到，我相信大家都將最重要嘅價值，記喺心裏面！

共勉！

系囉，同樓主一樣剛到廿歲但感覺自己四、五十歲嘅成年人一樣看透世事我哋呢一代根本就係世紀末最強既一代其他人根本係垃圾
感覺返返年半前既連登，好chill好正

情濃濃秋天
濃濃情溫暖
兩對望 互愛纏
怎料人如孤燕
重回來這秋天
人茫茫再不相見
這約會 願有期
春又到秋無限相思猶在醉

流緊

車既廢氣味

原來唔係得我一個咁諗

台灣秋天最舒服

今朝一出門口有
有涼意

因為盛夏係放暑假 到9月有啲秋意就開學

我都會咁 有冇得解釋到 會諗到中學

係 呢陣味真係好神奇 到每年咁上下時間9/10月就會聞到, 就算全球暖化9/10月都係好熱 始終都遮蓋唔到呢種氣息

秋意

秋季大旅行

真

same

好想讀翻書

我地jacket好7

me too
每到秋天都好憂愁善感

我琴晚打開窗都聞到 但我會諗起小學 唔知點解 好鍾意呢種感覺 想以後一直都秋天10幾度

秋味係寂寞嘅味道

涼啲好啲

今日熱到仆街曬死

最憎秋冬快d 走唔該

秋天既風真係好好feel
次次吹親都有種好sad既感覺

點解會諗起返學咁神奇

利申：我都係

原來有人同我一樣秋天會諗起學生時代
好想回味著住風褸同同學吹住水放學嘅開心時光

陣除會令我諗番起中學個陣行番學校既畫面

唔知點解

我真係好掛住中學

上面又送大禮呀on99

唔怪之得我聞唔到，原來戴緊口罩

原來唔淨止我咁覺得

係陸運會既味

成就再大 也可以係零

春天分手
秋天會習慣

又是涼的秋

feel到
但都要開冷氣瞓

一聞到就想拍拖取下暖

聞到，但都係無女

屌我明，個陣秋風又係有種唔知點形容既味

聞到支共沒日嘅味!

樓主係新人類？ 其實今個星期一已經聞到

微涼的秋 蕩來傷口
微涼的酒 苦澀輕透
微涼是我 未忘借口
道別某個深秋

邊度有秋意，你個鼻壞咗呀？

咗夏天點算？

秋天係著著件冷衫上堂book低，索件冷衫嘅柔順劑味咁喺枱底條喇度偷睇自己斜後面條女對白襪黑鞋腳，扯著又有冷衫冚著碌巨棍唔驚畀人話你扯旗，好安心咁訓著

好c服

秋天習慣係因為夏天識咗第二個

白襪黑鞋 師兄識J

諗起陸運會，諗起打氣聲， 又諗起放學同同學返屋企打機，又一齊去媾女

系
我呢招應該冇咩人識

聽到秋天的聲音

講熱唔熱嗰啲應該係聞唔到 我都係成日同人講聞到秋天味、夏天味
好似得呢兩個季節有味

8月尾已感覺到

應該係少少變涼+空氣慢慢乾燥
開學嘅季節

同打風一樣味

憂鬱的風

今年好似四季分明咗

今日真係有d秋意
但應該過幾日又熱到老味閪咁

同樓主一樣 今朝一起身feel到涼左舒服左
屋企近山好易感覺到

唔知點解有種初戀嘅感覺
可能真係似朝早番中學個陣

夏天御用BGM： 七里香
秋天御用BGM： 一路向北

中秋都就到先有秋天味

細個十月都凍到要著褸了

why not both

秋天味就諗起9月開學
然後就差唔多到陸運會，有年落埋雨 凍到要著冷衫
秋天味已經同中學回憶掛鉤

冇左早兩個月果種焗熱，開始有少少涼

屌原來你都聞到 細個成日同佢講但冇人信

今日見到個阿伯著羽絨

The smell of a butthole on fire.

早晚秋
中午都仲係夏天

近近地日本台灣秋天都好少會聞到呢隻味
因為呢隻味係支那廢氣毒氣嘅味黎
轉吹東北/北風就係咁
咩pm2.5呀pm10呀你大大力索撚晒入個肺度
而家都叫好d因為你地都戴晒口罩擋一擋

到底秋天咩味

叫佢地試吓聞咋

聞到呀，仲大大力索左好多次

唔止陣味 風果種感覺都會唔同左
以前呢啲月份媽子就會開始沖一杯枇杷膏比我地潤喉 怕天氣乾燥我地喉嚨唔舒服

呢陣除講咗好多年都無朋友明

一聞到就等於暑假放完 又要開學

到人大咗一聞到呢陣味都自然會有少少失落

我喺pornhub搵到條高質日本學生妹玩鞋
J撚到流血

有，尤其早上

諗起中學返學個時
每朝出門口行返學個段路
都會聞到個陣味好好聞

仲有岩岩踏入冬天既個股冷風既味道 都會諗起返學既時間幾凍都要準時出門口

真，一聞到好多回憶返曬來，好掛住中學

中學夏季校服好柒、冬季校服好靚。
秋天即係就快換季會好開心。

聖誕聯歡/旅行完左 返屋企途中的空虛感

巴打夏季中學應該唔會係要短褲掛

咁就唔係，不過白衫白褲成塊M巾咁囉。

返學一出門口就有秋風同秋味

秋天好香 可唔可以出香水

涼風有信，秋月無邊

已經好左，我夏天冷氣壞鳩左無整，之前幾個月訓教都訓到標晒汗，呢個禮拜訓開始舒服好多，好乾爽清涼

好似未
係涼左d，但秋天有陣味真係聞得出，暫時未覺

你再諗下你嘅人生又冇咗十幾年， 距離死亡又近咗一大步， 仲值唔值得過今日嘅人生？

我呢幾日聞到都諗返起中學個陣
好懷念

一秋天嘴唇就裂

未試過囉

前一晚搽左潤唇膏 今朝起身個嘴唇乾甩皮

呢浸味好熟識
每年都聞到一次
好驚將來有一日
氣候變到無秋冬天

中學果陣聞到秋天氣息就掛住小學

畢咗業之後聞到秋天就諗起冬天

少年不識愁滋味

閒到學生妹陣味就係秋天既氣息

緩緩飄落的楓葉像思念

好奇怪 點解聞到秋意味人會覺得失落呢

嗰浸乾爽枯葉(？)味超正
有風嘅時候會大力索多幾啖

剪咗頭髮 凍到仆街

朝早番工落樓個陣有聞到

我屌你老母呀
每年交暖爐電費貴過冷氣費 上年前年暖少少先過得舒服啲

聞到聞到

我都諗起中學 因為校服要換季

我明 秋意 好哀傷

春天有生氣
夏天有旺氣
秋天就嚟死
冬天就死撚咗
.
.
.
到5~60歲會明白秋天嘅哀愁

秋天係有種好清新（？）嘅味道，唔識形容
由細到大聞到呢種味就知秋天嚟啦

我就覺得多咗黃色嘅落葉
成個景象都好黃，好似啲褪色嘅相咁
好懷舊

上年冬天可以仲30度 仲著緊短褲

係 每朝爬起身返學既味道

次次都係秋天鐘意人，然後無疾而終
每次秋天來到都會諗起佢地

聞到會覺得好寂寞好凍

唔止聞到(鼻敏感), 仲感受到(眼敏感加濕疹)

好有11月尾既感覺

好似比起上年早涼左

我發覺年年啲人都話早涼過上年🤣呢張係上年9月中，都係差唔多呢個時候已經凍

暫時今年9月下旬係涼既，但新界未低過20度，遲過上年

原來大家都聞到我愛秋天

好撚乾燥